tsla $300好難再穿，原因如下：

1.正股驚閪
2.齊頭數
集思廣益

有冇人覺得似曾相識

300係一個究極支持點
生發生發 仲在生嘅一齊發
信念

200先係 未拆5 之前都係1000

港股jj 開下po食花生姐

認真，TSLA 350蚊呢個位好難再穿，原因如下

1. 350蚊齊頭數，亦係5嘅倍數，大家會有心理壓力，所以呢個位會有支持。

2. 基本分析：電動車係大勢所趨，你見恆馳都跟機就知冇得輸，而家油價咁平，發電就平咗，tesla車充電自然更平有競爭力。呢幾日暴跌就係市場恐慌居多，tesla啲車款咁型，唔通啲大戶搵到錢唔買tesla咩。

3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以350蚊應該係5浪底來，最多跌多50蚊嚇下散戶 only 。

陳國邦李斯謝謝大家